遭大隻佬當街怒打 女伴慘成沙包仍緊追不捨

不少男士都愛健身，不過練得一副健碩身形就不是用來打女人。近日網上流傳一段「大隻佬」當街打女人的車Cam影片，只見一名穿背心的健碩男子，對同行女子拳打腳踢，而女子仍然堅持追上男子，惹來不少路人側目。

[img]
[/img]
網民在「馬路的事討論區」分享兩段車Cam影片，事發地點在旺角登打士街，一名穿黃色背心、身材健碩的男子首先出場，緊隨其後的是一名撐著雨傘的女子。男子似是想撇甩女子，走了幾步後回頭望她，隨即一腳猛踢。女子立刻再追上去，男子回頭斥駡，一面快步走去。
[img]
[/img]

另一段車Cam片中，只見女子仍緊隨其後，男子突然一個回頭，一拳狠狠照頭打下去，並猛力一推，女子一個踉蹌險些跌倒。不過她鍥而不捨繼續追上，男子一面指罵女子一面急急腳向前走，最後消失在路口。

發帖網民為女子打抱不平，「練到咁大隻原來係打女人」，大批網民看完都高呼離譜，「真係唔明點解打得落手」、「係唔係男人呀」。不過也有人不解女子為何緊纏不放，「一個願打一個願捱」、「呢啲係咪叫男人不壞，女人不愛」。

Ching Sick Ball!

大隻

打得好，唔賤點會打佢

打柒佢都仲追住，可以理解點解要去到打柒佢既地步

大隻？

其實係拍拖之後先大隻

覺得條女好可憐

抵死
有毒撚唔揀

公道啲講句, 大部分女人真係唔打唔得喎

賤種臭閪就係要打
你買塊豬扒
煎之前都要打一打佢啲肉質先會靚
呢塊臭閪豬扒一樣道理

M 女難求

有ban 圖wo ,咁大意啊師兄

唔好以為見唔到個lin餅

著背心等於大隻

打到入醫院

毒撚就唔會打女人？

毒撚先恐怖，成個恐怖情人咁
一陣又多件陳同佳

都算係著咗衫啦
咁都要bam?

老納-真人

男人打女人=係咪男人黎架

女人打男人=條仔無撚用

如果打到咁，條女都仲咁樣跟上去，9成係條女唔知衰左d乜啦

係咪隔離po男朋友有燥狂症嘅其中一個絲打

Get到

連登仔好多要求

女打男：條仔咁廢 比女打

男打女：係咪男人

結論：男人做咩都錯

所以話多港女咪怪 自己做成

樓主咁唔小心post bam圖呀

大隻狗係計時炸彈

女人係抵打

你班狗真果然係暴力傾向

真男人

鳩估都係綠帽問題

有咩咁可憐, 搞到個男人要打柒佢

條女都唔知做左咩好過份既野,搞到條仔要打佢

俾帽佢,餐餐要條仔俾, 發佢脾氣

第一同第四有冇番號

有一秒係瞬間變臉

可能條仔係hehe
條女仲死纏爛打

能夠激到個男人當街打女應該唔少野

邊撚到大隻

你又知呢個唔係毒撚？

最尾果套睇過一次勁正
有無番號重溫

咁要拎埋把豬肉刀了

仲有無，好撚正

條女分明做錯事啦 9成9俾綠帽人帶
正正常常冇錯點會俾人打完仲追

片都冇,屌阿

派帽抵打啦

呢度感情台.

但香港自由戀愛，條女自願俾仔打

講咁耐都冇片

真

求最後嗰張code

振 夫 鋼

毒撚通常M底

佢係未因為打條女先打到咁大隻，邊到大

仲要無操過

真係好撚大隻
啲賤種女人唔打 以為真係女權當道
口口聲聲就話男女平等 但就要男人出錢結婚買樓擺酒
禮金就女方收撚晒
唔夠啲男人打就 係到扮慘 開個鬥慘大會
根本就好似班兒登仔咁 輸打贏要
成熟點啦 女人們 成日玩埋啲小學雞野

有d女人好似羅家英咁L煩

又撚鳩 我呢d gym撚

真呀

痴撚線

大隻佬

水菜麗嗰幅

同問 最好有埋link

唔該巴打

啱呀 打撚到佢仆街

一係捉到綠帽 一係發現做雞

第一個咩名？

想知個故事

衲dee真身？

真,背後故事緊要

女人做哂D PK野,永遠收收埋埋
自己慘個面就俾哂全世界睇

水菜麗都唔識

例如條女去飲野 整頂綠帽佢笠 仲要一晚俾幾個人中出 又唔同講法 唔係衰左獲勁點會俾人打都唔走

振夫綱

咁都叫大隻？

打女人又比人屌 比女人打又比人話懦夫
女權玩哂啦

咁都大隻

片都冇條

Mk仔都叫大隻

呢D入尖rm做底層

留明

講到男人一定錯咁 未知咩事唔亂批評

呢個就真係打得好啦

近日網上流傳？嘩，呢兩個星期咁凍仲着背心？

一睇原來old news …

好似有d道理

Skip leg day

code？

啲女唔打唔得
振夫綱

洗米華連登仔都覺得大隻啦 呢個師兄已經係超大隻級

笑左，以為講緊健身狗沖果種

最初我以為連登仔係識分講笑定認真，但結果唔係
又一危險人物

入黎睇下連登仔講 呢個post張相同洗米華差唔多 係連登仔眼中已經好大隻 超大隻

洗米華孖大仔影半裸騷肌寫真 左臂Mandy Lieu「愛的紋身」被消失

入黎睇下連登仔講 呢個post張相同洗米華差唔多 係連登仔眼中已經好大隻 超大隻

洗米華孖大仔影半裸騷肌寫真 左臂Mandy Lieu「愛的紋身」被消失

你識啲乜？

連登仔: 打得好, 臭雞一定要打

帽事帽事

入到黎睇大隻佬 點知比隻monkey我睇

你讓半隻手都屌打佢

肉質

Wucfu = 超超超超超超超大隻
Mk = 大隻
洗米 = 超大隻

邊位巴打

仇女仇到咁？

連狗又edit

大丈夫應當如此

食狗肉，叫雞，打老婆

可能戴左帽

屌你都on9
講到好似得打女人/俾女人打兩個選項咁
你唔打人+唔俾人打咪得

教女人係咁教架啦
唔係點養得熟
大驚小怪

呢啲先叫大隻 學野啦

睇下同咩人比 同占撚比梗係唔大隻
同連登仔比就一拳一件啦

屌你都on9 上面討論緊打女係咪應該

你就9唔搭8 話唔打咪得 鬼唔知阿媽係女人

係咪打仗講邊個國家贏 你又講句 唔打仗就得

不過溝過女都知

唔係食住人

就係比人食住

實有一邊會退讓

唔打唔鬆化

篠田優BB